［突發］正式落案！ 消息指鍾翰林不獲保釋，明早西九提堂！

據了解，被指違法國安法的鍾翰林不獲保釋，周四早上9時半被帶到西九龍法院提堂。

- - - -

加埋之前71電單車，現在正式落案有兩單case

黨安法上得庭肯定冇得再保釋

要認左罪先可以保釋
咁仲洗打？

71 26旗手有版你睇

凶多吉少

據了解，被指違法國安法的鍾翰林不獲保釋，他涉嫌分裂國家、串謀發佈煽動刊物及洗黑錢等罪名。周四早上9時半被帶到西九龍法院提堂。

食撚屎啦屌你老母十幾歲錢都未搵到分裂你國家

屌你老味 19歲𡃁仔推翻你全球第二大經濟體

傳出國際驚笑甩牙

咪又係比美國撚完轉頭搵人出氣，成個政權都on99

比台灣撚 + 美國賣武器

台灣一趕走個黑記返香港，轉個頭即刻拉人

支共靠折磨一個19歲既男仔
為左達到台獨必死既論述 on99

但唔係失聯咩原本
佢係俾狗咬？

真係去到盡 連一個十幾歲既後生仔都拎黎發洩

佢無家人
我們係佢家人

俾国安咬

比唔比旁聽?

比

推

19歲排骨仔點推翻你呀支那呀
出街問100個人都未入有30%識佢係邊個